自認是香港人嘅入一入嚟！今晚你地有個任務！

說服你地身邊冇不反就唔撚出嘅朋友仔

我地香港人嘅兄弟姊妹被人斬,被人姦, 被人殺！

你地都唔撚企出嚟, 你地有咩資格繼續自認是[black]香港人[/black]啊！

聽日如果有一百萬人上街, 我洗鬼同個政府打餐死！

人權法輕鬆就通過, 反對嘅參議員將會被美國反共民意吞噬

我預計聽日應該谷到幾十萬人出來遊行

但是唔夠啊！唔夠啊！唔撚夠啊！

我求下你地向身邊曾經出過去參加合法遊行嘅朋友進行道德要脅

一位手足拖兩位終極和理非一齊去遊行

呢個Post必須上熱門, 一個深黃叫多兩個淺黃/中立輕鬆過百萬人行街街

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

屌 錯排版

照推爆佢啊！
無論你是勇武定和理非 我要一百萬人啊

聽日上街嘅先配 香港人之名！

推

我叫左啦 你地呢

洗鬼嘈聽日和理or勇武, 聽日我要人啊

P牌推條毛

毒撚冇fd

慘

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！